二手成交：上林複式戶5400萬蝕讓售出

由一內地鄭姓投資者持有的大坑上林1座高層複式戶以5,400萬元登記售出，較2013年登記購入價6,200萬元，低出800萬元或12.9%。該單位實用面積約1,941方呎，實用呎價約2.78萬元。

支那佬洗錢